[直播FIFA 17] 聖誕假最岩玩FIFA

Merry Christmas!!!
PS4
PSN : tylersyck

無人同我玩就打SEASON
有人就打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

0030 開台

好

我痴q友左線

ok